你地對鞋呀 可唔可以統一啲

全身黑色 然後就係靠對鞋就認人架啦
你黃色鞋 佢藍色鞋 我白色鞋

不如統一返黑色啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

直情着匪便衣果款啦

統一咗就無人知黑警條片搵人扮周同學

冇黑鞋呀大佬

鞋罩!!!!!!!!!!

落迪卡儂買對百幾, 底硬, 自己加塊鞋墊

會會跑得慢D

買過兩種, 一種全橡膠, 另一種橡膠底+塑膠聚合物鞋面

其實最麻煩係SIZE唔岩, 太緊會唔舒服,膠底都有機會防扇(音)

所以要時間適應

深水埗 汁粒倉,特買場有, 幾平下,

痴黑膠紙

一係黑一係啡, 2種最普遍
最好買安全鞋

HI 黑狗SIR, 今日幫大SIR含左撚未

又安全鞋.... 重呀PK, 之前D POST咪講撚左囉, 著左難跑成日

一陣比D捉鬼敢隊捉你

黑膠紙係OK

好似係NB

冇出過POST BLOCK定先都得

潛水員又BLOCK

巴打係咪指夢入面啊

鋼頭防滑 一人一對啦屌晒你地老母

你睇下你回左D咩" 仆死你呀!!!"

冇建設, 冇解釋, 一黎就鬧, 我屌你都應該, 自己反省下我講得岩唔岩

咁我唔知啦, 可能係款唔岩, 可能係料唔岩, 所以用家自己測試,

黑膠紙比較安全

其實啲鞋嘅logo通常係左右側邊同後面 我建議有冇logo都照痴 等班狗認唔到 最好連鞋帶位都痴埋

黑色電線膠布包鞋

你地啲鞋貴又唔防水，買個黑色鞋套套起佢就最好，又防水，又型

用黑色牛皮膠紙黐上去

統一著ultraboost core black 啦
而家減晒價5舊水有一對
呢對係最公廁款
平時行十個總有1~2個著

太貴了

魷魚鞋

重量係好大問題, 真係要自己試岩唔岩, 跑唔跑到,同跑到幾耐,

高筒睇落安全、護腳, 其實會妨礙跑步,

你衡量下利弊, 你最最最CRITICAL 既MOMENT 係俾狗追住跑,
果下跑唔快你收左皮,
而對鞋款俾人認到係需要時間, 一個慢性一個急性,明眼人都知工鞋唔係好選擇,

何況宜家D狗你唔俾佢捉到就冇事, 咁撚多人咁既時勢, 真係逐個同你捉咩,
加上捉到你, 你冇事冇幹都可以砌你生豬肉/屈打成招, 你著咩有冇俾人認到都冇用啦

點解要全黑？易d 被人捉？

全民便服

鞋套呀

全部用牛皮膠紙痴面啦

黑面白底啦

香港後生仔通街都係依種鞋

買支黑油一噴搞掂

矽膠果隻冼到仆街

對住呢啲人真係唔知講咩好

我諗冇人會著呢啲。。。

啱啱出新手村唔好用住
高級裝 駕馭到既話會好過波鞋好多

冷氣軍師除左屌人都冇其他野可以做啦
無知仲咁大聲

話埋俾你知
黑膠紙癡鞋面，跑兩跑都係會甩

邊度有得賣

推呀

全部去買黑色功夫鞋啦

你好on9
佢擺明係話「(因住)仆死你啊」

請唔好尻UP, 有冇實測??????

有冇圖, 牌子, 款, 數據?
冇就唔好講D咁唔負責任既野,

PS: 你之前D POST真心唔覺得你係高級人著高級裝

SOR尻RY 因為我一向都唔撚理會唔會俾人認到, 就咁波鞋上

邊度減

鞋套

依啲夠平 , 可以即棄變裝 , 唔好處係鞋面太薄 , 保護性唔夠

鋼頭工鞋自己落五金買
對對都一鳩樣

大牌子貴啲咪有保證
平既又邊得嚟牌子/款
行出門口去試鞋啦

紙屋字咁

日日都開花出唔出到城都係個問題

跑步好易仆街既 試過好多次啦 唔好靠害

跟住散水果陣一望到隻鞋就知你係暴徒?
宜家背包 大家都傾向唔再用迪記 寧願普通野 加 RAIN COVER就係費事俾人SPOT死

戴返頭盔呀，見到好多無頭盔
保住個頭

其實大家可唔可以將黑衫反轉著 一黎冇logo變晒全黑 二黎啲狗好難到人

個個都係學生你叫我地點有錢買喎

普通波鞋大路款其實好易認
就算唔同色都係一樣

我知係柒左少少 但反轉著一定好過比人認到你地衫啲Logo

買D U記淨色

咁未必個個都有 冇個陣咪反轉 唔係一件壞事黎既我覺得

抗爭都仲嫌柒…
最基本既blackbloc兩年黑tee搞掂
一件反轉著一件伊斯蘭包面

Yes 推反轉著有logo既黑Tee

其實我發現只要着番啲便衣狗裝幾安全

D記139一對

順便用埋便衣賊果種蒙面黑巾

係7仔買過鞋套 一著落去已經爛左

錫春袋+50%

好撚重 真係唔好

白底

邊度有

正確做法
或者去屋村/街邊鞋店買 好抵

p

服裝統一呀，我地唔係警甴呀

諗起有日發夢見到有個全身blackbloc 對鞋彩色
心諗 玩咩大佬

死左用黎認係自己

101

著鞋套都可以
7仔有得買

有全黑版既白飯魚，幾十蚊對

where?

真 鞋講咗幾個月好多人仲係無正視問題
你鞋唔blackbloc埋同無做有咩分別

除非你肯定你果對鞋離場會換同埋平時出街唔會著

vans old skool 公廁鞋 5舊水左右

我見過手足著
但跑個陣好容易甩

Road block之進化

癡皺紋膠紙

真
見到有後生仔女揹迪卡濃就知係手足
屌你個款咁柒 除咗揹去發夢
仲邊有人真係會揹出街

Bella Ciao~

出對黑波鞋啦

真 對鞋太易認

每次著新鞋都著到腳痛 統一色系係好睇好多

yasaki addin kamachi雜牌百零二百蚊有對波鞋。

幾舊水買對黑色跑鞋
黑唔哂既就用噴漆噴埋佢

迪記對鞋勁唔防水

出黎跑步唔著ub 著咩安全鞋

黑/白就算普遍
公廁款為佳

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

我真係揹黎出街 之前個背囊棄左 得番個黑色79蚊暴徒袋

買過個啦

無錢買呀大佬

重撚到仆街

要統一都迪卡儂行山鞋啦

推 統一全黑black block

我係黑鞋白底

Push

藍絲埋身就大叫 唔好阻警察做野

最多只可以自稱「夥記」，自稱「做野」，唔可以自稱狗

邊句見到自稱狗

阻警察做野緊係唔岩啦唔好呀

講真話又要block?

你估而家返學咩. 統一服式, 你估班賊唔識扮咩

關於raincover呢, 用爛遮布黎車有冇得諗?

油黑佢算啦

無建設?話俾你知好跣喎?仲想要咩?同你比對邊隻好
再教你邊間買
甚至幫連登仔團購埋好唔撚好?